Для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры, потому что это ненадёжно. Ввод данных может
осуществляться не только с помощью клавиатуры. А для работы с полями существуют специальные события: input и change -
специально для работы с вводом. События клавиатуры же должны использоваться только по назначению – для клавиатуры.
Например, чтобы реагировать на горячие или специальные клавиши.